［有圖］呢個阿叔既偷拍技術真係無人能及

未見過人可以咁直接#

呢d識玩呀

仲要係台灣寶島呢啲地方偷拍大波靚女

你先係偷拍喎

我係明拍個阿叔偷拍

未見過人可以咁直接影呀叔相。。。。。 叻叻

人地光明正大咁影邊係偷拍

樓主偷拍阿叔嘅技術都無人能及

[s]p[/s個人電腦

淨係影波，影唔到腳

既然樓主同呀伯都係明拍
打和啦

仆街我上左鏡

左下角蔣仔?

我喜歡拍照便拍照，我喜歡的話可以與你合照！

90%match

高炒應該影到